新入職 覺得自己好廢

首先我係工程狗
轉左去另一個範疇
Fg左一年
做左一年野
由細公司轉大公司
發覺要學既野真係好多
新入職做每一份野都可能要用人地兩至三倍既時間做
好大壓力 好驚自己做衰
都心知同事未必幫到太多 人地賺份人工冇預到要教晒你
好多野都要自己黎 但係好驚會撞板
出個email前都睇兩至三次
有陣時呀頭唔得閒幫我proofreading
都要硬住頭皮出email

你想搵錢定搵開心

比成3萬緊係當你識啦

唔係洗咩收咁既人工

我明 返緊新工 係咁問人野 咩都望幾次 大家都忙果陣又谷住出email 好簡單既email 做左我10分鐘 好似智障咁 聽電話口震 幾句英文都癡利根 咁岩又俾阿頭聽到

Both

gayau ching

要催眠自己做到 捱過呢一關就得

做工程就係咁，永遠無可能識做晒所有野
我都做左十年工程，但係好多野都仲係邊做邊學。
壓力係keep住會有，email 係keep住proofread 3, 4次先出不過慢慢你就會習慣。
想當年我都係on99乜都唔識，問下人睇下書上下course，慢慢就會上手 加油啦

咁先有上升空間㗎嘛！一開始返工就你LV99無限金錢英雄蓋世咩！

個個都係咁嫁啦

搭單問下收到份工嘅offer letter可唔可以當住址證明

好似開外掛咁😂

呀head會幫人proofreading既咩
湊仔咩屌

加油

Same

我同你情況好類似

但新人係咁架啦

我就慢慢學算了

唔好比咁大壓力自己

但係同事期望你要接手 要識做
仲可以慢慢

係已經當我係要識晒所有野 我估

咁仲可以點慢慢學

做工程唔駛識哂所有野
個project run到就ok

點睇到三萬

Run唔到 好驚撞板

做工程最怕兩樣野
1. 唔做野
2. 畏首畏尾

有問題出左來解決左就得

你顧慮太多做野慢
d問題更加解決唔切

有邊單唔會撞板

驚咩 工程一定會撞板
慢慢會慣